有冇人申請過英國學生簽證

我申請咗short term student visa 但係發現唔使
request 咗refund
都收到個refund requested的email
話會28日內通知
過咗成個月都無消息
嗰千蚊係咪凍過水

唔知 我揸英國護照